555....凳燈凳登 凳登凳凳.... 媽咪麵進化!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

媽咪哥!!!

？

麵哥仲可以咁風騷

陰莖陰莖

你買左5號仔but?!

有無事？ 揸緊咩貨？

30% 388PUT
50% 恆PUT
20%恆熊

勁阿 無撚得輸阿

幾個回覆就見晒三幻神
我真係好感恩

20:39
美国总统发表推文，称将在当地时间15:30在白宫召开会议，并表示必须保护和建设钢铁与铝材行业，同时展现灵活，与公平对待美国的“真朋友”继续合作。

聽日等收錢
我都50%平安熊

輸到癲左

老老柒柒2007 call買唔買得過

如果買多50% 騰訊牛會發生咩事

姐係千五蚊 ？

唔好搞佢呀 重貨左

我睇升，唔呃你地

痴線仲咁搏

1766 奶野姐 恆指無事就得啦

牛軍:熊軍之中 最重要就係你 只要我除左你先 我就嬴撚硬啦 牛軍之找!!!

熊軍:快D走呀媽咪麵!!!!

媽咪麵:388PUT!! 恆指熊!!! 恆指PUT!!!!點解唔得既 呢D招式根本冇用..點解得媽咪麵輸錢WO

555....凳燈凳登 凳登凳凳.... 媽咪麵進化!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

媽咪哥:我一定要將牛軍力量一次過消滅哂佢呀!!熊軍既力量請馬上聚集係我身上啦!!!!!!!!

媽咪之拳!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有三神快拜

你岩，我今朝一開市入，之後佢今日全日都郁唔到

屌你老味買咁多熊聽日發達啦

琴日買落
今日冇左一皮了

媽咪哥真系不死身

2千啊

媽咪哥

你低估左我資產25%

搵我？

今次真係ALL左
冇哂CASH啦...

你早幾日先講三千all in近牛

3千輸到2千 之後前日+68% 尋日輸 今日又+40%

你之前又話冇貨

麵哥我勸你低調啲唔好開post
我今日冇開股票post就+40%

唔開post 點集氣 唔好妖言惑眾

唉仆街 又升

RIP

準備上35000

嘔血

唔好喊住，未升完

今晚應該都訓唔著架啦屌

35000 is coming

聽日一千點

樓主一早叫你咪再玩，又唔聽
不過做到四大燈神都算冇白交學費

好似我之前教馬化雲咁
買自己對家咪贏囉

未輸嘅，等埋癲佬講野先

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

媽咪麵就快頂唔住啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

媽咪麵其實今日訓左個下就教
依家好撚精神 嘻嘻

麵哥

打哥

買定就離手 係咁睇住都冇用
越care錢 錢越唔入你袋
做你想做嘅野 學你想黎嘅野 訓你想訓嘅教
投資只係佔生活好少部分架咋 咁上心做咩呢

ok 明白了

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？

可能三個都係同一個人分身黎

言下之見睇怕全部登神都係沈大師

三幻神暴力托市

又中

麵爺又中
屌你老味主乜撚嘢化，臭化啦呢獲
搞撚笑

三神一體
麵神，雲神，打神

樓主點

看透了

蠢到以為乾升+侵侵嘅影響力會搞到先跌
真係唔可以唔信當燈神之力大集合嘅力量

瑞聲搞乜？琴日已經有人一下大手掃入
今日又升成5%
搞到我心郁郁想put一put瑞聲

媽咪麵進化之後你係米麻麻麵?

四神歸一

媽咪麵就死啦
要變番做隻蛋

小二 黎一碟番茄炒蛋

2018 財經台慶劇 —《燈神》
主演：媽咪麵、馬化雲、每天被打

民國初年，香港股市被列強劃分為多個租界，各方外國勢力各據一方，包括華租界、美租界、港租界，在港股大時代的波瀾壯闊中，三大燈神或為個人利益，或為國家民族的福祉，施展渾身解數，帶領門生子弟，出錢出力，明燈長燃，為香港股民奮鬥。

第一集．媽咪麵為救眾生捱M記二手薯條

屌你怕閪咩！
無限課金，叫媽咪啦

上海大時代，股市的悲嗚，最後的晚餐，是福還是禍？

我都冇撚課過
同埋都冇得課

應該係，廢但係咁諗想有錢，咁就一定唔入袋

三爺爆力托市

咁媽咪麵屬於勁定廢?

你個名

55555555

原來btc 穿左9000 fatfat 前排short左btc 陣間close個position佢 股市又可以捱多陣價

你喺邊度有得做short,教吓我

教埋me ok?

麵哥走put未，下午等你指示啊

唔破29500唔走

媽咪麵字
9-3-2018 13:01

仲大風險過牛熊 牛熊未玩掂咪玩crypto

嘩!!!!!!!!!!!!!!今鋪發啦!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇唔明 乜尻黎

????

研究吓先，多謝

勁 睇野好準

白爺...我真係笑撚左,你改尼圖好GAP

媽咪麵 點撚算好呀，就打靶喇我隻熊 升唔停嘅

我成副身家落左PUT同熊呀

我都想問你點算呀

止左佢

我跳落去喇媽咪麵

神做到人做唔到嘅野 你話啦

我全日做唔到嘢呀

而家放熊輸三皮呀

媽咪麵銀包仲有兩百蚊

請你食個M記啦
但唔俾加大

我輸兩皮

屌你老母，why!

大市升250點，我個野壞左

下星期都係大升，因為趁升穿旗形殺熊。。。

距離打靶兩百點

一陣就到

仆街喇....31100 尼熊...走唔走好

下次你想買咩嘅話掉撚轉買咪贏囉

你估我未試過咩

走啦
今日上唔到星期一都上
我都諗住走31200

走唔走分別都唔大架啦

屌你老母吖!
輸撚緊錢仲可以咁詼鳩諧，我真心俾個叻你

我仲諗緊
而家走輸3皮
星期一打靶就輸5皮

走囉
再入隻遠少少既熊

有冇得唸呀

麵哥輸錢，幽默不變，令人佩服

麵哥呢幾日已經練到面不改容，無懼世事變改

其實我好撚驚

今日都唔係幾撚夠膽睇自己蝕左幾多

淨係睇左睇升幾多點就算

唔好 輸要止蝕

忍埋星期一
都升就走

都好燈埋星期一爆上